金鐘太古廣場外義士遭夾擊片段

Pish

用晒直升機即時report情況
部署都快好多

要推呀

放氣球航拍機趕直升機啦

Push

一定要解決依個問題

航拍機

鐳射筆招呼直升機

有一個 反向衝左去同個速龍一換一

大約20秒 救護車位 撲低左打頭陣個隻速龍

係。。。

推，有無人識

香港人要贏真係要學下印尼
一定要有黑警死先得

屌你 需要哨兵呀屌你老母

個位一向險。再後D狗總

金鐘,灣仔已不能再撚狗，因為撚過太多次,已經熟曬地形
黑警已成功佈署完美戰術
101應集中去九龍區

無錯，因為侸地唔知會死

你去殺lor

下次就算係港島都要開新map

唔敢再睇

九龍你估啲狗唔識路？

push push

九龍區d小路多好多，容易走

唔係識唔識路問題,實戰經驗點都係港島多過九龍

唔關事，起碼要搵人橫街set RB

Set road block

直昇機睇撚哂

九龍可以撤去新界港島，但係港島一鎖就玩撚完好難走

尤其新界撚出港島，風險更加大

無人睇住政總個邊

雖千萬人 吾往矣

今日大敗

你死守留喺一個地方咁被動
肯定就係會俾人圍捕

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

你仆街啦 屌你老母

港島已經唔適合勇武
建議暫時停止所有港島嘅行動
或者轉策略

直接神風隊啦屌

五區分散

捉到再亂棍圍毆。。。

慘

個個POST都見到你條死三毛係度洗版 咁撚勁你唔鳩去打 屌你老母

打機開上帝視角控兵咁，唔好再打金鐘啦

POPO好驚真係有人做

V

popo高位射情怳

起碼難啲出水炮車
有民居掩護

得哨兵可以解決呢個問題 建議有錢嘅出航拍

熟曬地形 人地總部係個度 點會唔熟 建議你講少啲無謂野

推

有咩方法反直升機？

唉 屌
好嬲

0:24有個手足好撚勁係重圍跑走左

我真係勸大家唔好再係港島搞 真係好易比人包 講真 未出速龍前後路已經斷左 佢前面防暴一邊推一邊出速龍 後面冇backup 所以比人一網打盡

利申係現場睇到晒

你估人地即時部署咩
早幾日部署好晒啦

33秒上面有個手足超勁 避開晒啲狗

應該打開rugby

睇到真係好心痛

條片我睇完又睇... 睇完又睇...
唔知點解 好想喊

今日班狗既戰術全部都係突擊
政總暗門, 半路殺出黎
其實班狗真係有進化, 有思考

屌你老母
示威都用戰術拉

30秒，有手足係馬路樹右面 由街頭跑到街尾，避開8個速龍，好撚型

唉海富邊完全無set rb, set 左起碼擋五秒

我都見到

要哨兵
守街口
要通風報信

哨兵

我真係好想做 有冇方法做得黎又唔會比人拉

哨兵好重要，前後2個十字街口都要人睇，即最少4人(1,3,4睇水2傳達)

痴撚線咁撚多速龍

push

係米得我想用航拍機撞9架直升機。。。？

最尾都係禁底左

冇計，有4個企住

S

義士

燒尻你屋企屌你老母

101係應該遍地開花 唔係集中某一區

黑警全家不得好死，永不超生！

有哨兵都趕唔切
距離又短
有時仲比人話fc左未

唯一出路
同埋一係博一博就係果個位行草叢上山

0:22 手足 十一見

證明唔好再打陣地，停係一個位執tg有咩用

有冇航拍機可以飛到直升機咁高？

如果係咁放氫氣球or放天燈 會唔會work？

至少趕走佢先

GFS

我預計遲早係變成全天候地下行動

仲同你928 929 101 比埋日子你？

對唔住
Anytime anywhere any day 日日爆發
到時真頭痕

有幾個都係跑緊, 好似得1個走得甩

航拍機
1換1都有賺

推
back up

要學8 5 咁分區作戰

哨兵真係重要

七月已經話係同狗賽跑既年代 你都唔係唔知班狗就係果度等你 跑唔贏就唔好圍

要推

我方戰術急需升級

玩得太耐其實邊度都死，始終實力懸殊
一係好似尋晚咁，但又會畀人話係「走啦撚」

有哨兵又點 啲人見班狗仲有二百米遠就會覺得安全 而班狗一吹雞衝先尼反應就收皮

好似打槍game咁，如果打同一個地圖，而敵人每次都係用同一個戰術，你打得多，根本就已經知道下一步要點做，個思考戰術時間已經係唔洗一陣間就諗到出來。
相反你打d實戰少既地圖，起碼思考時間長左，手足被捕機會亦從而減少，唔會好似今次咁，俾人埋伏，一捉捉幾十個

OH MY GOD
OH MY GOD
OH MY GOD
OH MY GOD
OH MY GOD

航拍機應對直升機有無得諗，攻佢尾掌死硬，唔會跌落嚟但佢控制唔到方向/唔攻，淨喺逼走佢

你全家就蟑螂

政總暗門下次要塞死哂等佢地出唔到黎

係ssp見到d百幾蚊既, 飛唔飛到咁高?
一野炒去佢尾翼酊

唔只要哨兵 係要三方哨 左右 後 全部都要擺人 起碼要一個街口

半山區點睇？多小路，多有錢人

唉
可以改善
我認我冷氣軍師
只係 大家都冇危機意識